{
  "Unified commerce platform": "统一商务平台",
  "Host Url": "主机网址",
  "App Key": "应用密钥",
  "App Token": "应用令牌",
  "{accountName}.{environment}.com": "{accountName}.{environment}.com",
  "VTEX App Key": "VTEX 应用密钥",
  "VTEX App Token": "VTEX 应用令牌",
  "\n**Host Url**: The VTEX store host (e.g `{{accountName}}.{{environment}}.com`)\n**App Key** and **App Token**: To get your app key and app token, follow the steps below:\n1. Go to your vtex account on **Account Settings** -> **Account** -> **Security**\n2. Click on **Generate access key and secret**\n4. Copy the access key as your **App Key** and the secret is your **App Token**.\n": "\n**Host Url**: The VTEX store host (e.g `{{accountName}}.{{environment}}.com`)\n**App Key** and **App Token**: To get your app key and app token, follow the steps below:\n1. Go to your vtex account on **Account Settings** -> **Account** -> **Security**\n2. Click on **Generate access key and secret**\n4. Copy the access key as your **App Key** and the secret is your **App Token**.\n",
  "Get Product By ID": "通过ID获取产品",
  "Create New Product": "创建新产品",
  "Update a Product": "更新产品",
  "Get Brand List": "获取品牌列表",
  "Get Brand By ID": "通过ID获取Brand",
  "Create new Brand": "创建新Brand",
  "Update Brand": "更新Brand",
  "Delete Brand": "删除Brand",
  "Get Category": "获取类别",
  "Get SKU By Product ID": "通过产品ID获取SKU",
  "Create New Sku": "创建新皮肤",
  "Create New Sku File": "创建新的 Sku 文件",
  "Get Client List": "获取客户端列表",
  "Get Client By ID": "通过ID获取客户端",
  "Get Order By ID": "通过ID获得订单",
  "Get Orders List": "获取订单列表",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Find a product in your catalog by it's id": "通过其ID在您的目录中找到产品",
  "Create a new product in your catalog": "在您的目录中创建一个新产品",
  "Update a product in your catalog": "在您的目录中更新产品",
  "Find all Brands in your catalog": "在您的目录中找到所有品牌。",
  "Find a Brand in your catalog by it's id": "在您的目录中通过它的id找到一个品牌。",
  "Create a new Brand to your catalog": "创建一个新品牌到您的目录",
  "Update a Brand in your catalog": "在您的目录中更新品牌。",
  "Delete a Brand in your catalog by it's id": "删除您的目录中的品牌ID。",
  "Find a Category in your catalog by it's id": "通过其ID在您的目录中找到一个类别",
  "Find a Sku in your catalog by a Product id": "通过产品ID在您的目录中找到Sku",
  "Create a new SKU to your catalog": "创建一个新的 SKU 到您的目录",
  "Create a new SKU File to your catalog": "创建一个新的 SKU 文件到您的目录",
  "Find all Clients": "查找所有客户端",
  "Find a Client by Id": "通过Id查找客户端",
  "Find a Order by Id": "按Id 查找订单",
  "Find Orders": "查找订单",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Product ID": "产品ID",
  "Name": "名称",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Brand ID": "品牌ID",
  "Category ID": "类别ID",
  "Link ID": "Link ID",
  "Ref ID": "Ref ID",
  "Is Visible": "可见的",
  "Short Description": "简短描述",
  "Release Date": "发布日期",
  "Key Words": "关键字",
  "Is Active": "已激活",
  "Tax Code": "税码",
  "Metatag description": "Metatag描述",
  "Show Without Stock": "显示无库存",
  "Score": "得分",
  "DepartmentId": "部门ID",
  "Brand Name": "品牌名称",
  "Site Title": "站点标题",
  "Text": "文本",
  "Menu Home": "菜单首页",
  "Keywords": "关键字",
  "Active": "已启用",
  "SKU Name": "SKU 名称",
  "Package Height": "包高度",
  "Package Length": "包长度",
  "Package Width": "包宽度",
  "Package Weight (Kg)": "包重量(千克)",
  "Is Kit": "是职业套装",
  "Sku ID": "Sku ID",
  "Image Url": "图片网址",
  "Image Name": "图片名称",
  "Is Main Image": "是主图像",
  "Image Label": "图像标签",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Order ID": "订单 ID",
  "From (Year)": "自 (年份)",
  "To (Year)": "到 (年份)",
  "From (Month)": "起始时间(月)",
  "To (Month)": "至 (月)",
  "From (Day)": "从(日期)",
  "To (Day)": "至(日)",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The product ID": "产品ID",
  "Set the product ID": "设置产品ID",
  "Similar words": "相似单词",
  "The Brand ID": "品牌ID",
  "Set the brand ID": "设置品牌ID",
  "The Category ID": "类别ID",
  "The Product ID": "产品ID",
  "ID of the product to be associated with this SKU": "要与此SKU关联的产品的 ID",
  "Name the variation of the product": "命名产品的变化",
  "Set the Sku ID": "设置Sku ID",
  "General text of the image": "图像的常规文本",
  "The Client ID": "客户端ID",
  "The Order ID": "订单 ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}